認真問，有冇其它合法方法可以推翻依個特首？

根本就係淋病果種獨材管治同用人不當及能力問題攪到香港依個局面。

條柒婆仲好意思開記招話示威者係暴徒，掉轉晒啲野黎講。
妳啲施政民生做得好邊有人會上街！！！！？？？

彈劾

推翻呢個傀儡有咩用？

要推就要推翻支共

請求立法會議員睇到。

佢係攪到成個社會撕裂的元凶

係閪 咁嘅諗法好危險
第時老共真係搵佢祭旗換另外一個傀儡
好撚多豬就收貨咁場運動就玩完

其實好似啲球隊班主咁，請個教練返來贏唔到波都即炒啦。
佢做特首做到咁閪，仲俾佢做落去？

無論下一個上場係點，我地一直堅持架係五大訢求，唔好 set 到要推翻中共咁大理想。

五大有一條要普選，冇一條叫林鄭落台